{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 이솝이야기펜션(히노끼,스파,산뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 この宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約した客室ではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールを利用することができます。 スパ/ジェットバスは疲れをとりアトピー予防、抗菌、消臭、森林浴の効果を持つことができます。 バーベキューは愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭&グリル料金は2人基準で20,000ウォンです。 メゾネットタイプの客室を利用する場合は、子供たちの安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができます。 プールは夏季に運営され、気象悪化時には運営が制限されることがあります。 駐車スペースも設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用中に起こった損害は誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には、お客様に施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って表示されてしまった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "何が利用できますか？",
            "answer": "予約した客室ではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスにはどのような効果がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスは疲れをとりアトピー予防、抗菌、消臭、森林浴の効果を持つことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューは愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭&グリル料金は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する場合は、子供たちの安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、気象悪化時には運営が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースも設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 875
    }
}